其實對住極藍/深藍家人有一句好有用

我同佢嘈左幾次 最後頂唔順講左句
第時你個仔比人無啦啦拉撚左番大陸你唔好喊
跟住佢即刻收左皮